成為渣男

近排我鍾意嘅女神畀個揸男friend溝咗，追咗佢接近一年，都唔及個渣男同佢講幾句嘅甜言蜜語。

的而且確個渣男真係幾有心機花喺佢個樣道（出街會沖涼，化妝），反觀我個樣普普通通又唔會化妝，set頭。

好講返嗰個渣男點渣法先

兩年前佢未有女周圍flirt女，到有咗條女都無斷續flirt女，試過中岀一個處女之後仲要周圍唱，仲要話個處女玩認真，佢同個處女講你反正遲早都要畀人㗎啦，我有女㗎你黐過嚟都無你着數，大家開心完咪算囉。

跟著反工嗰度你又係咁flirt啲女女，有次趁個Kong U妹飲醉酒送人返屋企，喺搭lift其間嘴人同摷佢。

佢同我個女神一齊之後仲同自己條女一齊三個月，到近排先至同佢個女朋友講分手（變ex分手前都仲要執一濟），分手大約嘅內容(共同朋友聽返嚟）你都唔處嚟㗎啦，都唔知你畀人玩過幾多次，我肯同你一齊你執到啦。

我個女神a0未拍過拖，今次係佢第一次，如果可以我都希望佢真係可以得到幸福。

經過今次之後我決心成為渣男，返正好仔都無人識欣賞㗎啦，即使你對你自己女神幾好咪又係輸畀幾句甜言蜜語。如果我一早好似佢咁可能我嘅女神已經係我嘅女人

你都變埋渣男咁邊個幫你女神埋單？

毒撚就係毒撚 唔會做到賤男
尤其毒撚最鐘意幻想自己好紳士 騎士道

講到好似做渣男就會溝到女咁

如果做渣男可以令佢回頭，我唔介意到彼岸嘅世界

算啦 毒撚冇謂再自己呃自己 你個樣想渣都渣唔起 收檔啦柒頭

我問完渣男前女攞wts用鬼ac msg咗佢，結果女神覆咗話佢唔介意佢過去，叫我唔好再揾佢😢

等我黎

Player係毒撚嘅朋友
幫我哋毒撚報復班死港女

毒+中二病

渣你老母男支那種

靚仔=扮渣男既荀盤

樣衰=扮好男人既渣男

岩岩同老婆造人忍唔住兜巴車埋去

樓主

啲女畀渣男中出即飛完就會搵毒男埋單
最後你唔使變渣男都會得到女神

可惜佢嘅眼中好似彷彿已經再無空間容立其他人。我唔介意女神無咗第一次，只係介意女神無咗第一次係畀咗一個我明知佢唔會認真而傷透佢心嘅對象。

同呀哥SHARE ac..

唉陪樓主玩吓

樓主你咁好唔要得啊你咁好人 點會做渣男呢

佢逼我比佢用
佢做野無大學EMALIL

〔真人故事〕岩岩男朋友教我渣車點知。。。

樓主你一家五口用一個account?Family Plan?

呢個我開 搞GAG POST

講返正題好無
唔想比呀哥既事影響到。

笑死

Beta男人

樓主成個佐助咁

唔可以咁諗 有時都要睇對手
諗下自己抵唔抵輸
外貌身高嗰啲 你覺得抵唔抵輸先